<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Switch Essentials</string>


    <!--Página de login/Página de recuperação de senha/ Página de registro-->
    <string name="logo"> Bem-vindo ao Switch Essentials</string>

    <string name="privacy2">Atribuímos grande importância à privacidade de nossos usuários e à proteção de informações pessoais. Quando você usa nossos produtos e serviços, podemos coletar e usar informações sobre você. Nossa empresa espera, por meio do 《Acordo de Privacidade》 doravante denominado "A Política", explicar como e quando nossa empresa coleta, usa e salva essas informações。\n\n. Esperamos que você leia com atenção e confirme que compreende totalmente o conteúdo desta política antes de usar nossos produtos e serviços。\n\nSuas informações pessoais nunca serão usadas sem o seu consentimento para fins não especificados nesta política。

\n\nObserve que todas as informações pessoais que você fornece quando usa nossos produtos e serviços, estamos autorizados a coletar, a menos que você exclua ou não permita nossa coleta por meio das configurações do sistema. Quando você cancelar sua conta, nossa empresa deixará de usar e excluirá suas informações pessoais。



\n\n\n\n一、O que se segue são informações pessoais que você nos autoriza a coletar：

\n\nInformações pessoais referem-se a todos os tipos de informações registradas em meio eletrônico ou de outra forma que possam identificar uma pessoa ou refletir a atividade de uma pessoa, sozinha ou em combinação com outras informações。
\nAs informações pessoais envolvidas nesta política incluem: informações básicas (incluindo nome pessoal, aniversário, sexo, número de telefone pessoal, endereço de e-mail); informações de identidade de rede (incluindo conta do sistema, endereço IP e endereço de e-mail); Contatos; informações pessoais sobre equipamentos comuns; informações de localização pessoal; informações pessoais de saúde。



\n\n\n\n二、 Nossa empresa pode usar as informações pessoais coletadas no processo de prestação de serviços a você para os seguintes fins：

\n\n（1） Para fornecer a você os serviços de propriedade do produto；

\n\n（2） Quando nossa empresa fornece serviços, eles são usados ​​para verificação de identidade, atendimento ao cliente, prevenção de segurança, monitoramento de fraude, arquivamento e backup para garantir a segurança dos produtos e serviços fornecidos por nossa empresa a você；

\n\n（3）Ajude-nos a projetar novos serviços e melhorar nossos serviços existentes；

\n\n（4）Faça nossa empresa saber mais sobre como você acessa e usa nossos serviços, de forma a responder às suas necessidades personalizadas, como configurações de idioma, configurações de localização, ajuda e instruções personalizadas, ou para você e outros usuários responderem de outras maneiras；

\n\n（5） Certificação de software ou atualização de software de gerenciamento；

\n\n（6） Deixe você participar de pesquisas sobre nossos produtos e serviços。

\n\nA fim de permitir que você tenha uma melhor experiência, melhorar nossos serviços ou outros usos com os quais você concorda, sob a premissa de cumprir as leis e regulamentos relevantes, nossa empresa pode usar as informações coletadas por meio de um serviço para coletar informações ou personalizar de forma para outros serviços de nossa empresa. Por exemplo, as informações coletadas quando você usa um de nossos serviços podem ser usadas para fornecer a você um conteúdo específico em outro serviço ou para mostrar informações não generalizadas sobre você. Se nossa empresa oferece opções correspondentes em serviços relacionados, você também pode nos autorizar a usar as informações fornecidas e armazenadas por este serviço para nossos outros serviços。



\n\n\n\n三、 Nossa empresa não compartilhará suas informações pessoais com qualquer empresa, organização e indivíduo que não seja nossa empresa, exceto nos seguintes casos：

\n\n（1）Com o seu consentimento explícito e autorização prévia；

\n\n（2） Fornecido de acordo com as leis e regulamentos aplicáveis, procedimentos legais, requisitos administrativos ou judiciais obrigatórios；

\n\n（3） Na medida do permitido por lei, é necessário providenciar para a proteção de nossa empresa, nossas afiliadas ou parceiros, o interesse público, propriedade ou segurança contra danos；

\n\n（4） Somente compartilhando suas informações podemos alcançar as funções básicas de nossos produtos e serviços ou fornecer os serviços de que você precisa；

\n\n（5）Para lidar com sua disputa ou disputas com outros a seu pedido；

\n\n（6） Fornecido de acordo com o acordo relevante com você ou outros documentos legais；

\n\n（7）Para uso no interesse público em conformidade com as leis e regulamentos。



\n\n\n\n四、Como protegemos e armazenamos conjuntamente suas informações pessoais

\n\n（1）Atribuímos grande importância à segurança das informações pessoais e tomamos todas as medidas técnicas de segurança de dados razoáveis ​​e viáveis ​​para proteger suas informações pessoais；

\n\n（2） Embora nenhum ambiente de Internet seja 100% seguro, fazemos o nosso melhor para garantir e garantir a segurança de todas as informações que você nos envia. Se nossas instalações de proteção física, técnica ou administrativa forem danificadas, resultando em acesso não autorizado, divulgação pública, adulteração ou destruição de informações, resultando em danos aos seus direitos e interesses legítimos, nossa empresa assumirá a responsabilidade legal correspondente。

\n\n（3） Se você tiver alguma dúvida sobre a proteção de suas informações pessoais, pode entrar em contato conosco através das informações de contato em nosso site oficial. Se você descobrir que suas informações pessoais vazaram, especialmente suas informações pessoais, entre em contato conosco imediatamente para que possamos tomar as medidas cabíveis。



\n\n\n\n五、Uso de nossos serviços por menores
\nRecomendamos que os menores incentivem seus pais ou tutores a ler esta política e recomendamos que os menores busquem o consentimento e a orientação de seus pais ou tutores antes de enviar informações pessoais。



\n\n\n\n六、Escopo de aplicação da política de privacidade

\n\n（1）Esta política se aplica a todos os nossos serviços, exceto alguns serviços específicos. Esses serviços específicos usarão políticas de privacidade específicas. Políticas de privacidade específicas para determinados serviços descreverão mais especificamente como usamos suas informações nesses serviços. A política de privacidade desse serviço específico faz parte desta política. Se houver alguma inconsistência entre a política de privacidade do serviço específico relevante e esta política, a política de privacidade do serviço específico prevalecerá。

\n\n（2） Observe que esta política não se aplica a：

\n\n1） Informações coletadas por serviços de terceiros (incluindo todos os sites de terceiros) acessados ​​por meio de nossos serviços；

\n\n2） Informações coletadas por outras empresas ou agências que realizam serviços de publicidade em nossos serviços；

\n\n3）  Se você usar um dispositivo Apple como um iPhone ou iPad, para calcular seus dados de exercício, com sua autorização, receberemos e enviaremos seus dados de exercício do Healthkit da Apple. Nossa empresa lerá seus dados de altura, peso e sexo do Healthkit. Ao mesmo tempo, seus passos, distância percorrida + corrida, energia ativa, distância percorrida e dados de análise do sono gerados pelo Switch Essentials APP serão gravados no Apple Healthkit. Quaisquer dados obtidos através do Healthkit não serão compartilhados ou vendidos a nenhuma empresa terceirizada, e nossa empresa não usará as informações obtidas do Healthkit para fins comerciais, como publicidade e marketing。



\n\n\n\n七、Alterações

\n\n Podemos atualizar ou alterar os termos desta política, e tais alterações fazem parte desta política. Se tais alterações causarem uma redução substancial em seus direitos sob esta política, antes que as alterações entrem em vigor, iremos notificá-lo através de um local de destaque na página inicial ou por e-mail ou de outra forma. Nesse caso, se você continuar a usar nossos serviços, concorda em obedecer a esta política revisada。</string>

    <string name="notificationlistener_prompt_content">O Switch Essentials precisa encaminhar notificações de aplicativos para dispositivos inteligentes remotos。Pressione \ "Confirmar \" Entrar na página de notificação para ativar。</string>

</resources>